一人一個office對話

你知唔知道上頭睇好你，但你今日令我太失望，我expect 有能力handle 佢，呢件事要留record，作為日後人事調動參考，此外可能影響你年終bonus,亦要按公司policy ，對你出一個warning letter

上司：去執屎啦
你： 我唔執我係護士
上司：收皮啦

一陣食咩好？

成日比班老屎忽話
唉也 D大佬睇好你啦 第時明日之星黎

老細：私影可唔可以中出
私影雞：唔包sex
老細：屌你老母啦臭雞 扮咩
三百回合後
私影雞（連登）：私影雞唔包sex 我男朋友都支持我做 男朋友真好

Well!我唔知呀
附近置地廣場開咗間食fusion 菜餐廳，不如我哋試下
Cecilia 去唔去呀！Jessica on diet 緊，佢話唔去啦！佢自己預備咗Carbon-free嘅lunch，而且佢仲prepare晏晝個meeting

嘩屌成段有啲chok曬口音嘅聲

我袋錢落你咋年輕人，唔好怕蝕底

Jessica你真係唔食呀？咁難得總喺文華買咗cheesecake 做下午茶
Vanessa可唔可以幫我拎Earl Grey 出嚟呀？食cheesecake 當然配Earl Grey 啦
April 唔好咁快食住，過嚟影相po 上IG

Benson佢真係累街坊，自己搞唔掂就借啲移將嗰豬頭骨俾我哋做

早晨
聽日見

ABC你又做錯呀，呢度冇打兩個空格，上面多空位太多空位要少一行，唔夠整齊，你有冇睇ga?

呀頭：醒目啲先得架

Lunch 食咩？

上面已經有

唉,好悶